大陸人話要剷平清真寺並且對驚方處理手法極之不滿

睇嚟大陸人對言論自由嘅理解同我哋有啲出入

推比外國人睇

一定要翻譯做英文俾外國人睇到班支那畜係幾仇恨宗教自由

推上Twitter

大陸人的思維實在....

不意外
大陸人野蠻係有國際認證
唔會覺得自己擾亂人哋地方，亦從來無道歉意識，我行我素，最有個性

死要面

匈奴蒙古北方蠻族後代係咁上下

推上twitter

清真寺>中聯辦國徽

咁又係喎，搞到其他地方又唔見佢咁高調去清理

反了反了

呢班煌真係痴鳩線

文宣
加入新疆集中營慘無人道的遭遇，同支那人下等留言作對比
推上國際

又真係喎，之前國徽又無人去清潔既

問下好鐘意玩微博果位光頭sir點解

屌你老母 想同Muslim 開拖咁話啦啵

up

又送子彈俾我地，點好意思

其實可以用另一個角度煲大佢

叫你耶穌落黎見我: 無表示
射到市民鋪頭民居: 無表示
射到清真寺: 屌 要補鑊

點解POPO覺得其他人可以即管得罪 但回教徒就唔得?
其他宗教就可以踩到上心口?
POPO係咪覺得回教徒就係極端暴力份子?
POPO對回教徒係咪有stereotype?

啱啱發現柴灣伊斯蘭教中學喺警察宿舍隔離
我真係好擔心啲學生返學放學嘅安全

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

Sorry

推

分化撚 失敗撚 中計撚 全！面！進！場！

有個又講得幾岩喎，國徽比人噴黑左個陣又唔去清潔

人地黑警想冚熄件事
支那狗又點火

一齊煲大佢

仲有種族歧視

大陸人諗野真係幾特別下
難聽d咁講姐係on9

果班猜拿人真係
人地想平息 佢地就出黎搞大獲佢

「這不是警察做的⋯⋯
是警察誤中了」

咁仲唔撚係警察做？
On Lun 99

誤殺唔叫殺人

Shina Goddess logic

等佢地知道中共想搞埋香港既Muslim

原來死不認錯唔係驚細嘅反彈
係驚大6老闆唔鍾意

condom仔開多啲微博吹多啲水
上唔到位有咩事主人唔鍾意等收皮啦

睇大陸啲留言無乜用，一來好多五毛帶風向，二來好似NBA單嘢咁，領導一要佢地收聲就屁都唔敢再放半個。

上網睇伊斯蘭教仲多人過人 信佛教 （全球

民粹之火一點起好難收得返
不過睇個樣今次呢單係大陸應該點唔起

真係全世界得中共同北韓先可以做到

搵人翻譯俾南亞人睇，睇嚟班支那畜要搵聖戰炸鳩死佢幾百人先識驚

班傻仔講野根本直接顯示佢地智商 文化水平去到邊

支那快啲向全世界穆斯林宣戰啦，急不及待想好好玩了

中國人未出過國唔知宗教場地對穆斯林有幾重要。穆斯林內戰左幾百年，幾多都流亡在外但心系聖地，而清真寺就喺同聖地同真主connect嘅裝置，你炸撚左大使館佢最多屌你兩句，你搞清真寺佢地真喺同你死過。

黑警哩炮喺穆斯林眼中仲嚴重顏射自己

國際文宣

自由嘅核心價值就係要負責任

佢哋係真戇鳩唔係扮個喎

唔知connect唔connect到佢地？（對付popo）
國徽黑咗唔去清潔
清真寺就即刻清
香港警察好似睇唔起國家咁囉！

弱撚智

清真寺>>>>>>>国徽

幫下佢地手啦

民族主義其實係雙面刃
舉個例NBA單嘢已經中晒招
清真寺呢間如果發起左又係好大獲
講個再之前啲例子美中貿易戰
一開頭民族主義係威係勢
之後發覺自己唔夠做已經奶晒野
就算佢閂晒啲留言
背後實有人屌柒個政府做得差

口裏說不 身體很誠實

會唔會聽朝就冇咗

多謝小粉紅神助攻 感動

班大陸狗真係好無知

關佢地撚事監乜撚嘢警會

成班真係mind fucked

縮？應該學吓呢度啲三毛咁去屌佢地無L用。

聖戰降臨支那咪撚喊

支那人真痴線

推呢個

我想問暫時有翻譯同埋推咗twitter&reddit 未?? 唔可以浪費小粉紅送比我地嘅子彈

翻譯阿拉伯文緊要d content 埋中東國家
Btw 有冇人識

和理非勇武合作 可以令狗做到真係成隻狗既方法

英文好既快翻譯掟上tw 等場火升為三級
記得hastag埋muslim同所羅門

中国人係最無資格話人地種族歧視嘅人，因為佢地自己最鍾意標籤、地域歧視
北京人上海人睇唔起全中国
廣州深圳又睇唔起普通一線城市
個食物鏈一路落去
河南雖然真係好多騙徒，但微博個啲就標籤到成個河南省都係scam city咁
所以佢地走出去話人地外國人racist、discrimination ，我心諗你班仆街都係想攞著數先搬撻啲咁嘅普世價值出嚟，明明連自己人都歧視

Push

新鮮出爐藍絲言論
點唔起支那個邊藍絲呢邊都夠做

咁多可以開工，美國日頭

頂唔住訓先sorry

推佢到極左啦！再幫佢上國際！

差佬講明誤射想洗底，佢仲話射得好準。明倒差佬米
一係真係蠢到加01，一係係藍屍內鬼

我都瞓
聽日仲要返學

老老77 支那人反清真已經唔係第一日既事
新疆事件後老共一直煽動支那反清真情緒 西北地區例如陝西甘肅呢啲回族多既地方比支那網民屌太多清真寺
清真食品（特別係奶製品）都被抵制過一排
甚至連維吾爾族明星唔過農曆新年都要比人屌
但似乎國際上冇乜人關注過支那既反清真問題希望大家可以幫手煲大佢

依個文宣組已經有人翻譯

屌你 前排就支持911 而家又屌穆斯林

推
佢地啲留言一定要翻譯
推比國際

清末嘅味道

天欲令其亡 必先令其狂

藍絲

大陸啲曲直好難分

D

黑警：誤中咋

藍絲：好準呀，係咪有練開點襲擊市民

黑警：出少句聲啦

聖戰

NBA其實要再發酵

支那唔識尊重宗教正常
同一班無宗教自由既人講咩都無用

一睇到大陸人發表嘅言論就深深明白到中國人嘅道德水平、修養真係未到有資格可以擁有言論自由嘅level....當香港人已經追求梗價值層嘅真善美，大陸人都仲係停留係生物邏輯層喳。

又嚟神助攻就真

痴撚線啲大陸狗 點解智商可以咁撚底?
個人點解可以咁撚賤到地底泥都不如？
到底幾時可以滅國？ 真係好噁心呢班人

有兩個玩法

1）屌佢哋唔愛國

2）似層層咁話狗隊入面有腐敗分子，故意射擊清真寺，意圖引發衝突

不過，想睇品蒽班同志會點出手

屌啲思想
btw依家啲狗要獨立了

蝗真係好閪煩

國際戰線好材料

咁你知道咩事啦 成日都要畫公仔畫出腸
放長雙眼睇住呢班恐怖分子遲早就搞埋天主教

有無翻譯對話放上Twitter

屌感謝中國同胞助攻

正確黎講係想外國人認清支持警察的藍絲陣容有幾可怕，蠻不講理，缺乏尊重，視野狹窄

呢班賤種真係唔配做人

推
想睇大陸人火水救火

佢聽日記者會唔道歉的話
再過幾日道歉都冇用

文革的禍害
當時上海好似仲繁榮過香港

C

最有土匪個性

咁都有得嬲 玻璃心真係玻璃心

支那仔真係痴撚曬線
同popo一樣

佢哋啲邏輯真係不敢恭維

2面不是人

推條link俾半島電視台，13億人向伊斯蘭宣戰，睇阿爺點撐香港黑警

佢地D資訊都幾追得幾貼

唔知會唔會有update
暫時見到最新既日程表

佢地打下嘴砲就有份
到佢地自己屋企俾人剷平，淨係可以跪住上訪

其實真心有d道理既
一句，班狗柒囉

翻譯番twit番出去啦！我就才疏學淺。
乜嘢牛B嗰啲我就唔識翻譯了

黎料

下等人真係下等人 無知識都算 無腦真係無得救
咁近香港真係影衰晒

我地對住d藍絲都咁難頂
難以想像嗰堆反共支持民主自由的中國人的生活有幾艱苦

真係笑L死!就算係誤噴(何況好明顯係有心)難道就沒有責任嗎？咁你班五毛傻L以有遇到醫療失誤，交通意外，食物中毒等等，千萬不要追討呀，因為都係失誤，唔係有心架!

一定係!

蠻人

唔好侮辱蒙古呀
08年佢哋玩爆咗蒙古共產黨大樓

比多啲微博料大家
死支那on9
今日少數族裔廣東話準，又愛香港
佢地話自己係香港人呀！

אללה מצווה על כל האחים המוסלמים להתנגד,
הגן על המקדש והשמיד את משטרת הונג קונג!

真主下令，所有穆斯林兄弟反撃，
捍衛聖殿，殲滅特區毅進仔黑狗！

呢個真核彈
響香港起集中營

LeBorn James而家仲比美國人日日屌
因為佢話Morey 要education
Concentration camp 又叫re-education camp
死支那仔

有條大陸人話監警會算班黑警脹
笑大人個口咩

推到全世界都知支那人並非正常人類

push

條link擺上twitter retweet

柒出國際

Translate and Reddit please

大陸閪冇文化冇素質.
咁叫教育部成功？
政府班官員on77

大6以黨為最大

班狗咁樣落去，大灣區都沒得去

鄰國人以為國家係強國，不過外國人睇只係造假嘅發展中國家

要向世界推

子彈我就收下了

譯做烏爾都文比班南亞睇啦

推上國際

Unlike the barbaric mainland Chinese, we Hongkongers welcome our Muslim friends and will protect their freedom of religion

推一推

係喎 有片影到對面教會一樣中藍色水，但完全冇人理，乜天主教就唔係宗教咩？

D支那豬唔死都無撚用

屌，藍絲仲on9過支那

支畜

大陸好似係咁拆清真寺 未驚過

大陸人真係全地球最低賤既種族

Twitter!!!!

佢地係零普世價值 乜野都可以講出黎

小粉血請繼續表演，再post番bbc 段片有關新疆再教育營比世界睇，好多清真寺係冇撚左

大6人眼中香港外國人會說係特工，所有教派係邪教。衹有共剷黨才最偉大正確

唔該樓豬，借圖分享去Twitter

推
文宣彈藥到

又幫大家回血

哇睇到佢地講啲野
我真係

睇佢地講野...真係覺得佢地好似未進化嘅生蕃

大6乜九廟，寺都拆得

我又唔撚信呀 有種咪做囉

以我印象中共係冇搞清真
工作關係以前同啲大陸小粉紅傾過，佢哋唯一不滿嘅係
回教人喺大陸係有特權
詳細係點唔記得，淨係記得好多大型食品製造公司或者好多餐廳，都會有清真標誌
有一排因為不滿回教有特權，佢哋係發起過杯葛行動罷食呢啲食品同餐廳㗎

中共都跪，你班香港警犬一嘢射埋去

咁係咪我睇錯野 定其他宗教黎

剷平清真寺
支持911
到底邊個先係真正既恐怖份子？

iPhone 8 Plus

國際見

哇佢哋唔係扮，係真係傻㗎喎

不過西藏同新疆要分清楚啲，新疆係被大陸逼害而成為恐怖分子，西藏屈服咗，所以入集中營

呢個我又buy 死支那狗wor...有咩理由國徵都冇人去清潔

尋晚做pr show都無用，成班狗都唔記得仲有依班大陸人

支那基因必須清除
必須種族滅絕支那人

831

ust 南亞仔快啲推俾同鄉睇

因為呢班真係落手狠

係咪要翻譯 放上Twitter

因為連登瘋傳聽日幫清真寺清理
Mon post狗見到咪同pprp講囉
佢地咪高調清場道歉
點知我地街坊同路人太有愛 一早清左

Lm等睇佢哋繼續煲大

神助攻！

條友個icon仲要係毛魔

竊書不算偷竊....書

有個話有監警會調查大陸人好撚盲信自己政府，cls

大劣人既智力真係嚇到吃手手

唔好攞人地個宗教黎玩

🇨🇳 support 911

死撚緊 幾邊不是人

中共建國咁耐打壓新疆都唔係第一次，壓一次又氹一次，現新疆有好多補貼比其它省份優厚很多嘅

班五毛911激嬲美帝唔夠，仲要同伊斯蘭世界為敵

係喎 又唔見佢佢地清支聯辦國旗
有哂臭蛋又墨架喎
香港警察係咪覺得回教面子重要過國旗先！

其實呢條友第一時間講左...值得大家狂推呢條友🤤😂

200刀手今次會係咩國藉

已經剷緊啦, 重一車車伊斯蘭教徒送晒入新疆集中營

大陸閪嘅言論自由係講乜都得就係唔可以批評黨，自由嘅定義係做乜都得就係唔可以反共

G chi

欺善怕惡又一實例

我覺得幾典型支那邏輯

Jihad佢地

個個黑警都想移民去外國，點會想理塊廁所板

一陣留言又被消失

因為其實佢地係愛錢唔係愛國
同埋 國徽係示威者整啊嘛
最緊要係遣責

到底中國幾時鎖國，真係唔好再柒出國際

笑撚死，叫班popo去幫中資裝修番吧

誤噴要道歉嗎都講得出我真係難以理解玩微博班撚屌個套價值觀

竊書不能算偷，魯迅百年前已經屌緊嘅中蟈式思維

搵ust南亞仔幫手啦

班支那拜蕃真係痴晒線

笑死進退兩難
射得咁爽呀啦

係咪剷呀，黎呀，屌你老母

Thx

大6人係真膠wor

China兒真係弱智。。。。。

Push
將譯左既推上Twitter

生

大陸人d邏輯真係笑死人

幫手翻譯英文

係咪品蔥嘅同志帶緊班冇腦風向

你知道嗎？在香港警察眼中，清真寺比中國國旗重要

ll

仲唔去奶返乾淨中銀小米
係咪想第時無地方住

睇呢大陸佬真on 9

P牌不能推

豬隊友神助攻

翻譯，然後去信半島電視台同簡世德、美國穆斯林議員等人

所以幾時發動聖戰

因為係國內，就算成座清真寺拆左，d人捉去再教育營，都冇人敢得罪共產黨，咁佢地自然講咩都得啦！

p

佢哋認為中國係全宇宙中心

7左之後果日通常無記者會

全球反支

Condom 正式變支那condom

推到所有穆斯林睇到為止

英翻！！

材料係到

推出世界

小粉紅又助攻

仲話有信仰有多高貴
痴撚線

又係國際核彈

唔好得個講字

香港狗賊不知所謂 淺踏國家尊嚴

翻譯上Twitter

G持文宣

佢地教育
唔會明 尊重宗教
一來佢地唔準有
開口埋口 就話唔服就滾
真係最既垃圾人種

支那人既所謂言論自由係只可以得佢地任講，其他人講就殺其他人。

咪撚傻啦班蝗

原來佢地真係On9 唔係扮架wo

寫篇文話大陸對宗教既打壓
加埋呢d 留言

加把火 嫌燒得唔夠旺

支爆不遠了

國際戰線- 喺twitter推爆小粉紅送嘅子彈!!

Btw 搵人反串佢地叫佢地反日咁樣反港資啦

cls

去垃圾桶先啦，清閪咩

喬寶寶都去咗蘇格蘭發大財

唔係阿拉伯文wor

中東兄弟，保護聖殿，人人有責

大陸連宗教自由都無
撚識尊重人哋嘅宗教咩

正呀喂

點會冇 美國一早出晒証據打壓穆斯林
只係支那勢力大同多數穆斯林國家反美先唔出聲
到支那失勢就準備反枱

助攻力猶勝LBJ

快啲鼓勵佢哋去清真寺門口示威愛國撐警

補貼係喺新疆漢人度
支那人歧視新疆人歧視到住新疆嘅漢人都歧視
維族人入集中營啦

ww3 就係中國打全世界

其實我都唔鐘意回 但比係共產蝗 都要放一放成見

一帶一路有幾多個伊斯蘭教國家？
鏟平埋人地果啲清真寺呀笨
支那將新疆鏟平晒咁濟

又啱喎
721噴國旗國徽又唔見班狗去清理

Popo 應該主動去清

助攻

一定要推！
之前佢地都翻譯左連登嘅言語上去twitter影響國際戰線
我地一樣咁做返

應該推上國際

我同意，不如大陸搵一隊人尼一馬當先，
之後，真係向習大大宣戰，
唔知習大大會唔會講對唔住呢

有無英文version

真係好痴線
人地係黎香港呀 唔係中國呀

大陸閪同香港最底層班黑警毅進狗一撚樣咁蠢

一直以來支那人都唔多尊重宗教
呢單野對佢地思想上好大衝擊

支那人一面用911屌美國
然後轉頭又屌穆斯林

成個国家既人都痴撚線

國徽最多都係得罪國家政府, 清真寺係得罪成個宗教信徒
班蝗真係以為全地球得佢地係世界中心

推俾南亞手足睇

屌 見到大陸仔講 中亂辦污joe咗驚犬又唔去清

千祈唔好推上Twitter比國際知

快

支那豬邪惡無極限

咪撚抵毀蒙古人
漢人本身就係賤種喇

一堆支那狗唔撚識尊重宗教自由
佢地連自己國內嘅佛教都清埋
支那人種 無個係無辜
撐支那嘅都係怕死嘅走狗
支爆快了 你地班支那食草啦
屌你老母

支那畜淨係識得係網上邊嘈
On撚柒鳩

china 's 911+Muslim talk have went too far and upset every single human being.

有比較

要努力靜靜backup同tweet

想打聖戰咪出聲

準備對支那發動聖戰

有著數就話我有自由，做乜唔俾我乜乜乜，冇著數就話民主自由唔適合中國
根本撐極權反民主嘅人係唔配有自由

呢啲係嚴重嘅歧視
大陸人dna唔知出現咗咩錯亂,定係根本係地獄嚟嘅使者
我諗冇野解釋到

豬隊友又助攻了

世界大戰抹黑了宇宙can you feel

無敵係咪

其實半年前連登仔都係仇回教

暴支膺懲！

唔撚係老屈
元朝打壓漢人手段
低生產 橫蠻霸道 剩係識搶掠
同而家支那打壓香港新彊一撚樣
雖然係真香港廣東人都只係百越混漢種
但係點都好過北方班蒙古後代
邊撚到有抵毀

呢隻小粉紅收咗皮啦

撥行個火，放埋新疆宗教逼害入去，燒大個火佢

全家落注嘅光頭劉某某大撚鑊了

打歐洲唔夠鬼佬重甲騎士城堡打
就玩屎玩尿 專搞生化戰

Tui

地球人也應該同心協力起來剷除邪惡軸心支那

都話呢個社會最怕惡人

欺善怕惡

佢哋嘅言論自由一諗就係諗犯法野
中國人思想一諗就係偷呃拐騙一係就冒犯他人

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

又助攻

翻譯推上國際

N年前襲擊教堂等同外國宣戰，今日襲擊

popo：國徽都唔係我地搞嘅~

中國得14億人
全球穆斯林超過16億

大6人真心都係話香港警七冇能用，讚美嘅說話都係假嘅，但如此對國徽及清真寺之處理手法比較，哈哈……屌到返轉

叫警察清潔國徽邏輯都好有問題…

定暗示國徽係警察塗的？😂

共產黨教育就係咁，黨最大
宗教？滅哂佢！

由支那豬口中講污染基因池
真係笑撚左，笑撚埋右

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

大陸人只係想睇人仆街
本質野蠻人黎

大陸人話唔睇NBA。大陸人話罷買日货。大陸人話抵制蘋果用國產手機。唔駛咁認真!

眨底全世界既回教徒
無神論既中國的確係最恐怖

推出國際!

721
811
831

有個性呢個形容詞係咁用嘅咩？
應該叫專橫霸道先啱

是撚旦啦 ，大陸全撚部都係五毛戰吹風向 一蘿屎

唔洗入中國覆卓，直接接喺外國搞班大陸仔，絕對會係查理週刊級數，花生入到足

反了

又唔係咁講呀，我地幫佢地吹更大，到時聖戰對象就係支那啦。支那有一班"盟友"係伊斯蘭嘅，唔係唔出手做鳩佢呀

快助攻

想睇ISIS vs 香港警察
ISIS幾時做野將班狗被消失
香港人非常樂意將香港警察人名單交比isis

唔支持popo既言論
幾時會消失呢

推出去比外國伊斯蘭睇下

突破盲腸

淋病都去埋，佢地d玻璃碎哂未

支那狗就支那狗啦

佢地係唔係想試下做難民

推割咗狗隊去

twitter

幫手推

一定要大大力推

推出國際。

赤納粹人唔係要stand with拉登咩

成段變做英文
只後Twitter 見

咪撚洗版啦
屌你老母

推到佢地仆街

歷來政治運動，都唔知拆咗幾多教堂、清真寺同廟宇

煲大佢

we connect

大劣人係多on9啲

係
其實真係有正常人
但你地唔會見到佢地嘅真話

掉轉黎諗我覺得香港人或者其他非大陸人都有被CCP洗腦
以為大陸所有人都係咁
想我地互相憎恨 一見佢係大陸人就屌（黎香港搶資源嗰啲就梗係要屌）
其實大部分嘅大陸生活嘅人都係受害者
民眾鬥民眾 中國或成最大嬴家 共產黨最叻搞分化

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

push文宣

IS 有無twister

宗教大戰

痴線見係南亞人就話人係伊斯蘭教徒

到時就名符其實狗咬狗

支共

呢d推就ok
但唔好落場去推活動

傳咗去ISIS 就唔好啦，個啲真係恐怖分子嚟，一陣間去中國放炸彈或者整單中國版911你話點算啫？

大家睇到未？醒未？政府只會向武力低頭

被中共洗腦洗到連是非黑白都唔撚識分

幫推

wfc 支那人點諗
一個打壓宗教自由嘅國家

終於可以打新國際戰線，燒埋宗教

新疆清真寺平哂未

大陸人無宗教

班大陸豬係真on9 唔係扮出黎

其實正常人只會第一時間覺得尊重宗教好應該好正常 班蝗蟲一下子connect埋咁遠先係有問題

林奠親自去處理tim啊
玻璃心碎滿一地未

其實會係啲狗驚返屋企個陣安唔安全

召喚ust南亞仔過黎譴責班on9

而且星期日係好多信徒禁食做禮拜嘅日子
我想像唔到佢哋會有幾震驚憤怒

push！

睇黎班五毛遲早搞事
搞到真係得罪好多伊斯蘭人

佢錫克教架

支那國旗 用黎抹地

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

義和團

清真寺重要過國徽

推上 Twitter

送佢地一程啦

助功來了

全世界最野蠻嘅民族

係 蝗族

豬隊友神助攻咪呢啲

打返書面語啲再google translate

推岀國際

推上，twitter

...

好撚好笑

比佢地知道7婆去埋清真寺同教長道歉班傻鳩一定又會chiggered

可惜我完全唔識印尼文，想翻譯再update/connect 吓印尼/馬拉/中東嘅地球人，向佢地介紹一下祖國同包諗嘢/睇法…………

支那畜最撚好笑係d傻鳩毅進仔要開微博打J

推呀屌

要鬧埋林鄭了

不意外 唔係點會撐毅進仔

見慣不怪
天朝人民自我中心自吹自擂自大自閉乃是常識

有本事對新疆人講丫
屏幕後點講都得架啦

轉去比佢地睇

坐等文宣組翻譯上twi 煲大佢

上一句話唔係警方弄,下一句又話係警方誤噴,即係係唔係警方整?

我誤會左意思

失民意撚睇下 你夠惡 港共即跪

睇過啲相好激